{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 파라곤호텔(pc텔)"
    },
    "text": "宿泊施設は計35室の客室を保有しており、近くには大田1号線のユソン温泉駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 この宿を訪れた人たちは、地域の水が良いのが長所だとレビューを残しました。 また、駐車場が広くて出入りが便利で、社長が親切にしてくれるという評価を受けました。 客室は清潔で洗濯がよくできていて快適に滞在できますが、ムード灯が明るすぎて不便で、ネットフリックスが見られるパソコンがなかった点が残念だったという意見もありました。 全般的にすっきり満足できる時間を過ごせる宿泊施設として評価されました。 しかし、一部の顧客は水圧が低いという制限的な問題点を指摘したり、一部の便宜施設が制限的だという意見もありました。 また、一部の顧客はカウンターサービスやキャンセルなどに不満を示したと報告されています。 さらに知っておくといいことは、客室にはすべてノーハードPCが設置されていて、100%天然温泉水を使用していることです。 また、全客室で超高速Wi-Fiを利用でき、ネットフリックスの最新映画も無料で鑑賞できるという点です。 スナックバーではコーヒー、トースト、コップラーメンなどを無料で提供し、駐車場は大型で最大60台まで駐車可能です。 客室は基本的に2人まで収容でき、追加人数がいる場合は1万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには大田1号線のユソン温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設を訪れた人たちは、地域の水が良いのが長所だとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は広くて出入りが便利で、最大60台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は清潔で洗濯がよくできており、快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはノーハードPCが設置されており、超高速Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスナックバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のスナックバーではコーヒー、トースト、コップラーメンなどが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の追加料金について教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設の基本的な料金は2人までで、追加人数がいる場合は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の制限的な問題点は何ですか？",
            "answer": "一部の顧客は水圧が低いという制限的な問題点を指摘しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の顧客サービスについての評価はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客はカウンターサービスやキャンセルなどに不満を示しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 459
    }
}